[突發】政府稱駐港解放軍協助清理路障屬自發非政府請求

一批身穿便服的駐港解放軍下午步出九龍塘九龍東軍營，清理路障。政府發言人回覆表示，駐軍協助清理路障，純屬駐軍自發義務性質，並非特區政府請求協助。

解放軍駐香港部隊新聞發言人則表示，駐軍部分官兵是加入在軍營附近聯福道的市民，配合清理軍營門口道路。

Source:

其實出解放軍係國際核彈嘅另一論調

駐軍法點寫？

推

一國兩制正式完結

佢咁答係咪姐係宣布違反駐軍法？

笑撚死
講到人地衝出黎

政府割𥱊

公然違反基本法

睇片真係成班跑出嚟~痴撚線

即係犯法？

著軍隊admin shirt都係軍服
便服你老母

請美軍自發性到香港人維持秩序

如果可以加入在軍營附近聯福道的市民，配合清理軍營門口道路。
咁好快可以加入藍絲，配合清理示威者

係咁就blacklist晒班人啦, 冇紀律又違法違憲都仲比佢地黎香港?

解放軍違法？

一國兩制正式玩完

求手足幫手推俾國際，美國知
中國製TG有毒

【求下大家，再唔推，香港真係玩完】核污染級別嘅dioxin (二噁英)
分享自 LIHKG 討論區

屌你老母違憲呀

又電光火石？所以衝出黎幫手執石仔？

民間記者會出黎未

解放軍犯法咁政府有冇權去懲治佢地呀？

一齊cap比Solomon

wtf

咁點搞啊

佢地又真係衝出黎

其實樣樣野都話自發都得架啦

RB一定一定一定唔可以SET，因為如果老解再出，林奠會好難做！因為第一次當無通知你，如果再出，林奠會解釋唔到。所以如果最後老解唔出的話，老解同雜種會好無面！
我地唔可以俾領導人難做的！一定唔可以再去果到SET RB!!!!!大家説對不對！？

屌 割蓆?

解放軍失控

侵侵救命

自發都係違規架

犯咩法？

麻煩大家認真看待今次出老解事件，唔好淨係恥笑。老解係任何時候，冇經香港政府要求，係絕對唔可以「自發」行出軍營做嘢。今次自發清潔，下次就自發鎮壓。而家香港其實半隻腳踏入六四 2.0， 唔該同我認真打twitter戰線
#China is now sending their “little green men” to HK

即係香港政府割老解
香港政府: 拿我無叫佢出架，佢自己出黎

睇黎有人私下出軍

遲D自發打9市民都得？

已犯法

違憲可以邊個執法

咁遲啲出黎大逃殺都可以係自發

放心
解放軍失控
習大驚過你

遲下唔知會唔會自發屠城呢

會有on9信？？

當年去北韓咪又係話自發，係志願兵

邀請聯軍自發進入香港維持自由民主

駐軍法係中國法律
只可以用基本法拗

做乜9

下次係咪可以自發殺香港人？

違反駐軍法

試下美軍派個小隊過嚟
然後高調著便服落示威區自發食花生
睇下港共同口交部點回應囉

其實做俾市民睇同時做俾政府 警察睇 你地搞唔掂解放軍可以即刻出手

人唔笑狗都吠

下次示威佢自發沖出嚟點撚樣算

一定要煲大佢，咁姐係中共直接干預香港事務又一鐵證

其實真係好撚大鑊，政府都唔揹飛食左佢

民主人權法

民記正式宣佈一國兩制已死

有冇人知美帝方面點睇呢件事

[事後檢討]請堅守原則，勿墮落為暴政魔警

因為已經違反咗駐軍法

咁我可唔可以叫美軍自發過嚟打popo

****眾籌****

唔好意思，仲係要借個位&幫你推推POST

鍾庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先64%, 仲要大家支持)

第五期民調結果POST
(new)
第三&四期民調結果POST

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:
官方link (我們香港人計劃) :

(對唔住，咁危難時刻下我知而家仲叫大家課金可能好反感，但我相信兄弟爬山，各有各做，行得通就全力去做)

Push

上年山竹又咁講 今年又咁講

即係自己衝出黎啦
有咩權呀
係咪下次做咩都得呀
即係中國正式干預香港啦
即係唔係一國兩制啦

干犯駐軍法第九條

中華人民共和國中央軍事委員會主席自發派出解放軍幫手？

其實係好嚴重 公然違憲

核彈啊 解放軍違反基本法 彈出彈入 破壞一國兩制

港共係真弱智定真助功

港英餘孽林太

要推呢單野

唔想上身

其實有時真係有美軍黎之前列根號訪港
黎飲飲食食

下次殺入禮賓府，特首辦自發保護特首
再下自發保護誠哥班有錢佬

架空咗柒婆同班曱甴

咁即係可以反檯，唔撚使講法律啦，屌你老母

Voluntary massacre?

推呢個

推佢老母

姐係違反基本法?

佢出黎開槍殺示威者你都可以話冇邀請啦

解放軍：干你娘，割得这么快

政府確認 解放軍違反基本法

下次自發出坦車都得
咁我地偉大既國家軍委主席習大大係冇料到透明?

佢地係唔能夠自主組隊出街做嘢個喎

咁，係邊個批放佢地出來？
如果中共咁係咪宣布自治完結？

禁閉式軍營點解可以出黎

係咪真係權鬥
解放軍就一定直屬習總
香港政府就一定聽中聯辦，中聯辦呢D港澳野就韓正睇

真係高潮迭起

下次自發清示威埸

所以自發就乜都得？
你當市民on9都唔好當美國on9啦懵鳩

大家係咪唔記得習近平上次要先見林鄭去截韓正個餬

習近平一定軍權在握，因為無軍權佢一早死在十世
相反成日有傳管港澳事務既就係亂到九彩

自發殺人都得，唔怪得咁多浮屍

老解自發軍

自發仲撚大獲
如果星期一三罷班解放軍又自發出黎點撚算

pish

真係試香港人底線啦

違法執勤喎

有冇得司法覆核?

我地應該喺附近企、高舉「平反六四 支持中國民主化、愛國不愛黨 愛黨不愛國、沒有共產黨 就有新中國...」標語，至於佢自發容後再立法會討論抗議

香港政府冇
中央人民政府有

黎明行動：短暫威力大，成本亦高
代價：約1000名手足per Week

一個月隨時損失5000名手足
代價對於示威者來說，實在太大
基本上唔洗一兩個月
黎明行動就可以收皮
到時整個緊急法、23條
香港人都冇幾多力反抗啦！

給予正當性：
「黎明行動」是被動行為。
每當政府逆民而行，必定帶來「黎明行動」！
例如：蒙面法、殘殺市民、區選作弊

只要示威者順民而行，無論做咩香港人都會支持！
請大家多多思考，平衡得失，做最有效益嘅事！

兄弟爬山，各自努力
不分化、不指責、不割席
獨立思考、自行判斷

@代老人家轉發@

這是正式錄用的解放軍嗎？

支那從來唔跟國際法更何況自己寫既法律同憲法

自發,即係佢遲下自發鎮壓香港人都得啦,離晒普

全世界無一隊軍隊係可以「自發」除非呢支軍隊毫無紀律

美軍有無依正香港入境條例入境呀？

On9連掩飾都唔柒做

自你老母個發啦,
我冇叫你, 你自己就行出黎,
就已經係違反左基本法啦
我理撚得你出左黎做過D咩.

浸大RB一定一定一定唔可以SET，因為如果老解再出，林奠會好難做！因為第一次當無通知你，如果再出，林奠會解釋唔到。所以如果最後老解唔出的話，老解同雜種會好無面！
我地唔可以俾領導人難做的！一定唔可以再去果到SET RB!!!!!大家説對不對！？

非特區政府請求
咁梗係啦 摺被軍係你叫架咩
實際係中央政府請求

不得了